個個話叫中國出解放軍，有無諗過梁天琦人身安全？

解放軍一出，梁天琦喺入面死硬
好心你地諗野諗遠d啦
梁天琦唔死得架！！！！

講真，如果變一國一制
梁天琦就坐一世
你地想咁？

你都戇撚鳩

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

[更正] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

駁你就駁啦屌你老母
你唔係覺得梁天琦喺入面好能安全？

五毛已經全面進場！！
琴日玩何妖！今日玩老解！

各位醒水！討論行動細節，撤退路線，獨立思考！

個個掛住講解放軍 已經冇人記得湖北琦

要殺佢喺監入面殺仲易啦，求其揾個老同認咗佢，用下腦啦，唔該

只問post 主一句
支唔支持：
光復香港，時代革命
呢一句說話？

就快比人打葩

我幫梁天琦講野你話我撐唔撐？

梁天琦慘變condom
個個掛住出解放軍，已經無人記得梁天琦

你知唔知樓主係今場運動發揮左幾大功用
細蚊仔唔識野唔好出黎柒

是定否，唔該

我支持光復，不過自己人一個都唔可以死

唔好怪佢

班友想害天奇

搞革命唔係請客食飯

樓主反天琦同撐天琦都係不遺餘力

樓主係黃枱癢

梁天琦已成為棄卒